思朗已經係俄國等緊美斯了

男人既約定🤘

一齊入去比人炒

靜啦，咁臭口既😒

等美斯一場都唔洗踢

睇c朗登基

決賽
提子 vs 亞軍廷

最後我朗傷出後備席等捧盃

依個係夢想黎

轉做教練

死撚開啦9527